有無人記得唉屌，唔撚驚

睇返好撚想笑

想笑咪笑囉屌你老母 唔通要填form申請呀？？

呢個？